好想拍拖

愛我就得

我都未拍過
時機到自然就有啦

都係嘅 不過自己係到諗，都好耐冇遇過好鍾意嘅人 都唔太會做主動 如果俾人追真係都要諗下先

我有個好鍾意好鍾意
但知道同佢大纜都扯唔埋 收埋自己喺佢身邊算啦